# zinobeTest

Proyecto de prueba PHP

La base de datos la pueden encontrar en la carpeta database, por lo demás solo es necesario una vez descargado el proyecto colocarlo en el servidor.
Se debe realizar un composer install y habilitar el modulo rewrite_module del servidor
